鳩叫改咗九點鐘，請廣傳

鳩叫改咗九點鐘，請廣傳

人人尻叫做黐線佬
你我有責

Who make this decision? You? Fuck off you?

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推！！！

講左十點就十點
朝令夕改，依家玩煮飯仔呀?

尋晚已經改咗九點啦⋯⋯

每晚九點

改你老母

十點要唱歌啊

Push

P牌 Push 唔到架
叫朋友幫忙Push啦

9點有9點既人叫
10點有10點嘅人叫
唔使問候人老母嘅

搞散哂啦，你成功啦屌你老母

我屌你啦！
一個P牌仔發個貼 （聽日就甩p）
一個都推唔上熱門嘅post
得十幾個回覆
就搞得散
係大家都要檢討下喎